如果女神叫你去識多啲人識個女朋友，係咪可以收皮

柒撚少陣當幫忙啦 係到死纏爛打有用咩

係

對你有興趣唔會係咁將你推俾人